唔係上前 喺後面呃like打卡嘅咪攞物資

屌你老母 成堆喺安全位置打卡參加嘉年華嘅就攞晒d眼罩頭盔
full gear 離幾百米喺商場聽到聲就已經雞飛狗走奪命狂奔

前線裝備不全都係慢慢步行地退
真係好撚嬲

前線

和理非係咪同路人
自己諗

算啦 無傷大雅

利申最前

辛苦哂
係你後幾排都驚都仆街

自己系後排支援
聽要眼罩，手套 都即刻比埋自己嗰個

但有啲仆街走都仲唔放低物資